無可否認，民主國家未打已經先輸

各國各自有利益盤算，自掃門前雪，日本，南韓同歐洲等國家，唔係怕死就左膠當道，跟本係唔撚想或唔撚敢打，凌願做人質國家比人威嚇一世，都唔撚敢反撲
連軍事武力最撚勁果個國家，都竟然要打電話問一個獨裁垃圾中boss意見，就好似一個小學雞咁，行動前要問過自己老豆老母比唔比做咁
大佬呀，你係民主國家黎架，竟然要好似隻狗咁同個獨裁領導通話?要佢批準?冇野下話，唔差在要埋普京呀笨
跟本民主國家未打個勢已經先輸，比人食撚住，等睇未來民主國家做獨裁國家狗奴才算

而家啲民主國家咁撚軟弱

好似玩heart of iron 咁，民主國家正當化戰爭好撚煩